[消費者分享]和理非&港豬支持黃店計劃

武漢肺炎嚴重, 大家唔好以驚做藉口唔幫襯, 我地要圍住個水泡自救架

(1)外賣系
好多巴絲打都唔敢出門口驚SIDE口罩, 轉而無得幫襯黃店, 咁請參考以下POST或者自己UPDATE一下黃藍地圖app:

(2) 唔返工唔得系
請將你中午果餐同放工果時盡量支持黃店, 家下你地係主力, 你地無手停, 唔好話自己口都停左, 加上應該無乜消費可言, 盡量留返幫襯自己人啦

(3) 口罩尚夠,間中出沒型
最近無停過出去既(小弟就係),每日都大概1~2個口罩,無計, 出得去唔好side,臨大日子出發前, 我已經會plan定果日行程...
包括撲口罩+消毒用品,
包括補充發夢用具,
包括揀定中午同夜晚去最少幫襯3~4間黃店, 我就通常2間食肆+一間珍奶, 視乎緊急程度,
由於一星期多數home office=文宣,
我慳埋既錢就會盡量豪食佢, 最近都專門食D貴貴地既日式料理黃店, 百幾2百一個人,小數係怕長計, 但你我家陣一星期最多出去3~4日, 甚至一兩日, 同你地平時返工有撚分別咩! 慳埋d錢可以買到樓?